匯豐借地方比黑警伏手足~可唔可以當係同美心同級?

可以-正評
唔好啦匯豐無辜架-負評

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

風向狗

全港島首個最大和你Lunch上線啦！

你老母就風向..片都出麻啦
成個匯豐門口變左黑洞
比D黑警係咁拉手足入去

隨便 只要手足小心就得
同中銀無分別

冇鬼派又想屈鬼係手足，捉唔捉鬼係現場決定